私樓，想租間房比公屋online上堂既同學仔

各位小朋友, 仲有一星期就要返學啦, 唔知你地搵左地方未呢？
不過有我就無煩惱, 有我地借場比你地上堂就無有怕!

租場比各位公屋user!
(標準間隔，家私企理）

本公司擁有龐大直昇機機隊, 跑車車隊, 連快艇都有
即使你屋企o係離島, 我地都保10分鐘內送你黎我屋企

1hr 200¥
3hr 或三人同行，八折！！

要求越低越易比到場，指定裝修另計！

其他房（如露台景等）另計，不接受中四或以上。

加10%費用可要求職員扮家長，加強真實感，以免老師懷疑。

購買服務滿200可獲九折優惠﹗
購買服務滿500可獲VIP會藉﹗

只限香港。VIP 會員下次(農曆新年, 復活節, 暑假)幫襯時可獲七折優惠﹗

估唔到每年嘅代做暑期作業服務今年會變咗咁

漢城在變 人也在變

俾夠10000你都想租

來吧，識d俾得起$200/hr去租場上堂的人吧。

p.s. 呢d生意無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心上返堂。

調返轉好喎
大把私樓仔想住公屋

ok既做到比你

窮撚恩物

微信支付有冇折?

有0.5%回贈

$200坐直升機都抵

樓主pm咗你

想月租 比個仔係度住埋

會員 #37719 - 今年四歲(5毛) 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .
2 .
3 .藍屍言論
4 .藍屍言論
5 .藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

2019年8月14日反送中燒衣晚會

「文宣」

意見及舉報：

wcnm nmsl

2019 10 20 說過些擔心潘比藍絲或解放軍殺死的預言忠告，10 26第一次見面，11 13到潘補習社見工，12 05 凌晨ig罵戰，下午買了43000手袋 18000現金，之後送了30000戒指，12 12捉我入青山失敗，12 18我以為自己超人和主角，比警察捉入青山，1 24出院，1 27潘教唆我衝入警局救潘好多次，教唆我報假案話潘失蹤兩次，1 29用鐵凳打我五十次，又用狗屎粘落我額頭上，用戒刀兇我，又拿戒刀裝我，又找來黑社會兇我，1 30揾嫲嫲男友捉我入青山，重特登色誘我希望我非禮潘，6 13出院，潘在6 28主動約我M記等，潘叫我比我部手機潘，我以為約會，就無戒心比咗手機潘，潘改我手機密碼，刪除來電記錄和錄音，最係還鎖了我部手機，我10 30出院，11 7打比潘，潘仲叫我仆街盧彥遜，又威脅我要再送我入院

手腳

考古c

你系藍c

我想租 有冇汽水任飲

女有，但公廁冇